我俾老公個表弟搞大咗個肚

老公之前出咗trip幾個月，所以佢表弟成日上屋企揾我
咁當然日日中出啦
之後最近發現有咗
仲要俾老公揾到支驗孕棒
我可以點做

你老公想同你離婚又唔想同你分身家，所以同你講話出trip，再搵佢表弟同你造
個B就算簽埋DNA表弟都唔會認數
我都唔知你點算

上連登開PO問下點算

到表弟同bb開post未

屌你同隔離post係咪2表兄弟
一個就屌表哥老婆
一個老婆比表弟屌左

係啦係啦收皮啦

你代入個角式都做得好d丫
一d演技都無

知啦個啦叻啦叻啦

好幽默
好好笑

同你老公講, 前排你瞓瞓下有把聲叫醒你, 跟住同你講, 話聖神要借你個肚, 將個一位生落黎. 你未瞓醒就答佢"好啊", 結果就無黎月經...依家都唔知點算好

表嫂好似有左BB....點算好？

認真post
佢依家發撚哂脾氣話要離婚

幾時有老公version

我係你老公表弟個老婆
你仆街死啦去

佢唔撚信主

你老公自己日日上我屋企先

幾時到樓下保安先係經手人

同

驗孕棒 version

表弟同老公都開左

ok